[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (38450）

老撾之光 win

奧倫0:1

補幾

38450

補4

又抄

4c點部署？

me 3,6,9 + 你呢隻place

入啦屌

驚東咩

打多個呀屌你

角球旗戰術呢

針！

38450？

12好多人買

比多2角正氣少少好無

全北整多粒

兩場21 gel

Po name wrong

山雞罰球

11.5b又針

角角角

more 1c la

岡2:1 7c ft

38450都唔開過?

3-1求你啦

We are in the future

No one open

奧倫堡我屌爆你老母

中 有料

絕殺啦尻

屌!咁都爆11

絕殺角

11c

10.5B gelllllllllll

11角

中伏

11c - 1...

好波

11CCCCCCCCCCC

絕得好 山雞哥

春蛇貼飛啦

失乜撚野波 老鼠

咁樣爆我10.5s

星之力收錢

屌你老母 咁都爆我10.5s

絕殺角！！！！！！！！！！！！！！！ 多謝山雞

比人禁屌WO

完場未

好彩買唔到10.5s

澳假10.5B 老閪都gellll

完

我跟山雞既

奧倫堡空難未

11.5s腳震

咁樣殺我10.5s

好在你冇小gel

屌你老母山雞爆我 10.5s

垃圾山雞最後角球唔可以入埋波

混沌重心飛 比細佬跟下都好呀

11.5s gel

絕殺角 我屌你老母臭閪咩

屌你老母山雞10.5s

10.5gel

2.2 倍10.5B easy cash

咁樣爆

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3850）

11c 山雞上下半場都絕殺角

澳假角大話派個d呢

買緊10.5s個陣2c封左
跟住買左11.5

買完11.5s 之後刷1c

11.5都有買
但諗住收埋10.5
山雞好波

奧倫堡死全家

原來岩蛇要咗10.5s

現代 平手盤？

有冇人出水

搞咁多野咪又係要俾我

現代0

落哂飛

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (38450）

跟親都輸點跟

跟左老撾之光

呢個先啱

唔好跟

中超入未

天津goal

點賭啊炒車唔買就30買左悉尼就跌一半

Mama 好波 11.5s

求奪命追數料

天津即場平盤入多粒

俄主應該cup